[多圖]覺唔覺地鐵廣告d女好靚？？

黃衫果個好似金鐘m記毒撚

當我有講過

細個係地鐵見到眼鏡廣告個姐姐俾人感覺好nice，次次經過都會望實

點解偷野一定係男？我屌你

靚女係受保護動物

好似已經有唔係男嘅版本
係阿嬸來
唔知有冇記錯

點解要揾d靚仔影

啱啱放監？

少搭

少搭都唔會谷精上腦豬扒當貂嬋咖

想知你食開咩質素

個扒手同黃衫佬掉返轉會有說服力多啲

不嬲
緊身

本身都覺得佢好誇張 邊有人會咁樣人牆企係門口
但今日坐就真真正正見到明明架車入面仲有好多空位逼都唔洗逼 但一堆女人就一字排開 仲要兩層咁企係門口到 外面啲人要夾硬撞先入到黎 原來真係有人會擺人牆

腳